# Mettre en place un projet Kotlin

Pour ce mini-tuto j'utilisera la version Ultimate de IDEA Intellj, mais la démarche sur la version Community doit être la même.

Il faut tout d'abord créer un nouveau projet vide.
